銅鑼灣 攞啲狗狗 叫人捐錢

係地鐵F出口對出 經常有堆人拖幾隻狗 係到叫人捐錢
睇真啲又唔係愛護動物協會
其實啲捐款有幾多係俾狗狗 班人又唔似係義工

見到啲狗狗係果到咁悶 真係好慘 俾人利用
有無得差下係咩機協黎？